班藍絲去到英美一定繼續幫中國，繼續逼害手足

佢地去到英美，有中國間碟威逼利誘，一定會幫手篤尻手足灰，出賣英美國家利益，挑撥離間香港難民同英美既關係。 以國家安全為大原則，應該要勸服英美政府做好審查防止滲透。咁多巴打絲打都應該積極舉報

瘋狂舉報